［！緊急！］［！！！警犬斷手指真相！！！］

成班警犬群組瘋傳緊呢張相其實係舊聞黎
又想老屈

推上去

推

『還原甩手指真相』快睇！

啱啱先見到另一個巴打都開左
但係還原真相
開多次都無所謂